嚇撚親，行入間鋪頭到，個sell大大聲喝我，

呢個價錢，你一定比得起！

我都無話要乜

回佢我想買起你喎